大雄因為怕比胖虎打，所以匿埋唔敢同胖虎打棒球，去玩其他野

但係之後佢會搵多啦A夢拎法寶玩番胖虎轉頭，唔係就再出街周圍搵野玩
胖虎知道左會嬲到痴筋，追住大雄黎打到佢番屋企
但時間耐左之後，胖虎發覺大雄總係唔放棄咁玩自己，胖虎最後都係放棄

明知唔夠佢打，明知佢係到，所以唔去同佢玩
所以搵新玩具搵殘佢，一係就去第二度玩其他野

兒時學到既道理，幾時都係咁有用
明既明就明，唔明都無辦法

解決方法係做個好朋友

我打出黎係想講，留意自己係咩階段
同咩方法先係最有用

做好朋友
之後日日返學俾人玩俾人迫交保護費

大家明唔明呀

無錯，咁你係咪要行呢條路

大雄係搵多拉a夢 報仇
搵其他方法報仇

咁唔一定要同胖虎打棒球嫁嘛，你可以搵其他野玩

連次次0分的大雄
都識搵其他方法 報仇

只有xx先中意自殺

0分唔代表蠢，佢知唔夠胖虎打，所以唔同佢去打棒球，搵其他野玩引胖虎嬲到爆

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

【實事求是】政府一日唔保證學生安全，所有學生都唔應該返學

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

嗚哇 多啦a夢

俾架GTR你死左啦

大雄係天才 次次都0分

好多香港人連大雄都不如
以為大雄蠢
唔知自己更蠢

胖虎劇場版會幫大雄

大雄雖然考0分，但係佢其實好聰明，即使佢無多啦A夢，佢都識避開胖虎搵其他野玩搵其他野做

你搵啲個別事件黎挑剔我

23條都未定
講野都唔敢講 哂鳩氣喇
大雄多啦A夢 屌你老母喇

BLOCK

咁你未出去鬧囉，你覺得鬧係可以教到幫到人你未去做

用緊大雄做例子

你同蠢人講道理
佢明咩？

連大雄咁蠢都知
要搵其他方法報仇

唔怪之得出面有咁多叻仔

差佬就差佬 手足就手足
上網1講野唔敢講 唔怪得上街果班唔敢打差佬

大雄明知同胖虎打棒球一定比胖虎打，所以搵其他野玩激嬲胖虎

真係Block得，膠都廢事派